［行動post］10.7全力撐醫護！！！開放討論

大家夠鐘歸位喇！！

有冇發覺呢幾日FB ig見到最多係咩？
熱門post又係講緊咩？
搶廁紙可樂炒口罩我唔想知啊啊啊

醫護罷工點解越嚟越少人講？
係咪成功咗大家就like share好開心
衰咗又sad陣冇咗件事咁

醫護不是condom
好多人話「我唔知有咩可以做」
首先基本嘢 全部同我推返醫護post上熱門
洗ig story連儂牆咩都好 最簡單嘅做咗先
要俾醫護知u are not alone

其次就係！
有咩實質行動做到
好似之前人鏈、10點鳩叫令大家都效應到嘅活動
知宜家人多地方唔安全怕傳染
咁有咩係做到又安全？
一齊討論下！！

重知係 我哋要話俾柒婆同全世界知
香港人撐醫護 我哋要封關！！！
唔淨係醫護一班人拎自己嚟作賭注

封關救港 人人有責

罷工第五日 亦係最後一日
同我煲大佢 煲大佢 煲大佢

自推

我撐醫護
推

封關救港 人人有責
推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

stand with 醫護 同埋 所有工會

接力罷工 刻不容緩
Push